表白失敗後好尷

我同個男仔由幼稚園就識，之前一直都係好朋友，但其實我暗戀左佢兩年幾三年，去到之前決定表白。佢覆左句sorry之後我地之前嘅友誼就好似瞬間決裂左咁，到宜家佢時不時問我啲女仔fd我嘅近況點。唉，段友誼咁就冇左真係好可惜，而且我同佢嘅關係又變得好尷尬。雖然俾佢拒絕左，但我依然係好鍾意佢....覺得自己好犯賤，唔知可以點....

佢仲關心你 可能仲有機

疏遠一段時間先，睇情況做唔做返朋友

聽日同一大班人食飯，佢都會去，一定尷到死

如果佢係鍾意你就應該會搵返你 或者你d朋友都會鼓勵佢搵返你
叫你d朋友同佢講咁關心你最近點咪搵返你

但係都有可能佢只當你係朋友，你能唔能夠抱住純友誼心態同佢繼續做朋友而唔覺得痛苦

我過左幾個月之後問過佢可唔可以做返朋友，佢話一直都當我係朋友，只係怕我尷尬。
但最後我個fd同我講原來當我問個男仔可唔可以做返朋友嘅時候，佢周圍wtsapp人問人應該點答我 等我仲以為佢做乜突然咁好人

我惗做返朋友應該冇乜機會，因為始終大家都好尷，可能係連見到面都唔會打招呼嗰種 唉我始終都係放唔低佢，好後悔當日咁衝動去表白左

啫係佢唔想覆得太絕於是wtsapp問人點答好
既然你都好清楚你對你冇意思，過左幾個月都咁堅定冇意思，咁你又何苦再糾纒落去，好尷唔緊要，無視佢就可以。任何交流，包括眼神接觸，都避左佢。

時間可以令你放低，關鍵係你想唔想，同埋有冇犯賤咁用任何方式（包括wtsapp r水吹，ig fb snapchat stalk佢睇佢posts同stories，問其他人佢最近點）繼續留佢係你生命當中。

其實冇野好後悔
知道左個結果就算失敗左都係好事
點都好過一直拖掛

放唔低除左時間之外，我諗都冇咩方法。你遇到一個真正你鍾意既人之後就會放低前面果個。你而家可能未遇到，間唔中諗起佢係正常，但呢種感覺慢慢隨時間過去會淡返，到時唔會好似而家咁強烈

將你既心意同左對方坦誠咁講出黎係好需要勇氣，無悔了！

結果佢係拒絕，但係邊會咁易有兩情相悅，慢慢等下
要相信最終你會搵到你果個mr right

唔係話唔想覆得太絕嘅，係佢一遇到啲人際關係問題就handle唔到....

我都試過表白失敗 之後當無事發生

點解可以咁從容當無事發生 可能因為我同佢太fd所以先會覺得咁尷

優柔寡斷 type？

點都要試下當無事發生
一係就唔出席

Yes ar 成日都處理唔到呢方面嘅問題，據聞係我表白之後佢成個旅行都勁頹

點解會頹

因為唔識點處理我突發同佢表白呢個問題

好簡單
當佢有女朋友
你有男朋友
過多幾年
大家再見返面
就會覺得當時好白痴

理得你當時幾愛幾愛
只係情愛入面既過客

唔好怪自己
要怪就怪你父母

一個同你識 一齊玩左十幾廿年
你當佢甚至係一輩子親人既人
突然同你講中意
個天好似塌落黎咁
點接受